點睇挽歌之聲呢位填詞人

我覺得佢啲詞好高汁 例如《遇怪魔我急於變大個》。
好想睇佢同其他歌手合作

G持

巴打識貨

push

挽歌之聲呢件垃圾幾時先肯收皮？

支持

屌你而家填詞啊唔撚係唱歌啊

佢好似出咗首歌回應

好過陳詠謙啲垃圾先喇 而家聽歌見到陳詠謙填詞即刻扣一半分先

啱啊

連登一直都係邊個紅反邊個
認真講句 佢啲詞係真係好到位 次次都係正中紅心

詞好過唱

同意

冇錯啊 佢啲詞真係好正

火土仲正
雖然產量少
但高汁好多

聽下先 多謝巴打

如果評詞… 真係好差… 同埋堆砌，唔知好嘅位喺邊？…